求解 今日見保安問我點處理人嘅分流

見保安
問我會點處理人嘅分流
分流上你識啲咩
應該點答
完全dead jo

應該點答架
有無巴絲有經驗
Search 都search 唔到

答佢 關你撚事？

我dead jo
都差唔多架la

有無巴絲識答

其實佢並唔係expect你答啲乜好pro嘅嘢
你答啲拎欄分隔 要排隊之類嘅9up都得
但係你dead air就衰硬囉
有客行嚟問你嘢你dead air咩

係
估唔到佢問咩分流skill

按上級嘅指示做

保安會問呢啲？？
唔係有手有腳就請咩

所以我咪o jo 嘴
以為求撚其

仲有無啲更專業嘅答案

咁簡單都唔識答

香港人唔係排慣隊㗎咩？
你平時點排隊咪即係點分流囉

櫃位果d咪每個counters一條隊
展覽果d得一個入口咪Z形排隊

好 thx

唔記得利申：9up

分顏色企

扶手電梯轉方向

Thx

即係考你分咩標準來分類囉

男女 老人 有預約同無預約

最優先一定係喊緊嘅小朋友

無撚有錯，雖然我唔係做保安，但極厭惡做counter位/對客位
因為要instant response，冇得諗，即刻答

試下答 男左女右，如果得，返黎話我知

保安師

可以參考吓港鐵波板糖人做法：
1. 小心背囊
2. 行入少少
3. 大家就一就

將啲小朋友榨汁

有時係啲HR見嘅,佢乜都唔識咪撚下你囉